呢個係咩政黨？

黃成智梁智鴻狄志遠投撚晒共啦

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

兒登泛民水軍:你分化你熱狗你未食藥，完。

幫你推兩推

秘密入

竟然冇 李華明
失敗

係中共都唔收廢人

老屎忽不是同路人